\documentclass[a4paper, 11pt]{report}

\input{../global-preamble.tex}

\documentsetup{Comment payer pour le Camp 100 }{Comment donner tout votre argent au Camp 100}{24 août 2024}{how-to-pay}{fr}{v1}

\begin{document}
\makedocumenttitlepage

\tableofcontents

\chapter[Paiement en Angleterre]{Paiement en\\ Angleterre}

\begin{callout-green}{Information}
Nous encourageons fortement que les groupes payent les frais du camp par transfert bancaire, d\`es que possible.
\end{callout-green}

Veuillez effectuer les transferts sur ce compte\\
\textbf{Nom de compte:} Woodcraft Folk\\
\textbf{Num\'ero de compte:} 2039 2756\\
\textbf{Sort code:} 60 83 01

V\'erifiez la r\'ef\'erence de votre confirmation de r\'eservation, par exemple: C100-XXXXX. Veuillez vous assurer d'utiliser cette r\'ef\'erence pour le versement et tout autre paiement.
Si pour n'importe quelle raison vous ne pouvez pas ajouter de r\'ef\'erence, veuillez envoyer un mail \'a info@camp100.org.uk en nous informant du montant que vous avez effectu\'e, de la date et de la personne qui a fait le transfert. Nous pourrons ensuite faire le lien avec votre r\'eservation et faire la mise \'a jour de votre paiement.
Les personnes individuelles peuvent payer par carte (Nous demandons \'a ce que les paiements pour plus de 3 personnes ne soient \textbf{pas} faits par carte). Quand vous r\'eservez individuellement, vous recevrez un lien pour payer par carte via Stripe.

\textbf{Si vous ne pouvez pas effectuer de transfert bancaire, vous pouvez nous envoyer un ch\`eque :}

Le nom du b\'en\'eficiaire doit \^etre `Woodcraft Folk'.

Si vous payez par ch\`eque, veuillez envoyer un mail \'a info@camp100.org.uk afin de nous informer que vous avez envoy\'e un ch\`eque et qui paye.  

Voici l'adresse pour le ch\`eque:\\
Woodcraft Folk\\
Holyoake House\\
Hanover Street\\
Manchester \\
M60 0AS\\

\chapter{Paiement pour les internationaux }

\begin{callout-green}{Information}
Nous encourageons fortement que les frais du camp soient pay\'es par transfert bancaire d\`es que possible.
\end{callout-green}

Veuillez transf\'erer les paiements \'a ce compte :\\
Woodcraft Folk\\
\textbf{Swift Code (BIC):} NWBKGB2L\\
\textbf{Num\'ero IBAN:} GB93NWBK60023571418024\\
\textbf{Adress de l'organisation:} \\
Holyoake House, Hanover Street, Manchester, M60 0AS, United Kingdom

V\'erifiez la r\'ef\'erence de votre confirmation de r\'eservation, par exemple : C100-XXXXX Veuillez vous assurer d'utiliser cette r\'ef\'erence pour le versement et tout autre paiement.

Si pour n'importe quelle raison vous ne pouvez pas ajouter de r\'ef\'erence, veuillez envoyer un mail \'a info@camp100.org.uk en nous informant du montant que vous avez effectu\'e, de la date et de la personne qui a fait le transfert. Nous pourrons ensuite faire le lien avec votre r\'eservation et faire la mise \'a jour de votre paiement.

\makedocumentbackpage

\end{document}