\documentclass[a4paper, 11pt]{report}

\input{../global-preamble.tex}

\documentsetup{C\'omo realizar el pago de Camp 100}{C\'omo darle a Camp 100 todo tu dinero}{01 July 2024}{how-to-pay}{es}{draft}

\begin{document}
\makedocumenttitlepage

\tableofcontents

\chapter{Pagos desde el Reino Unido}

\begin{callout-green}{Informaci\'on}
Siempre que sea posible, recomendamos encarecidamente a los grupos internacionales que abonen el importe del campamento mediante transferencia bancaria. 
\end{callout-green}

La transferencia se deber\'a realizar a la siguiente cuenta\\
\textbf{Titular de la cuenta:} Woodcraft Folk\\
\textbf{Número de cuenta:} 2039 2756\\
\textbf{Sucursal:} 60 83 01

Consultad la referencia única que figura en la confirmaci\'on de la Reserva, que tendr\'a un formato C100-XXXXX. Esta referencia deber\'a utilizarse para abonar la fianza y para todos los pagos posteriores. 

Si no pod\'eis a\~nadir una referencia, enviadnos un correo electr\'onico a info@camp100.org.uk indicando el importe, la fecha y el destinatario del pago. As\'{\i} podremos asociarlo a vuestra reserva y actualizar vuestro registro de pagos.

Los particulares que reserven en el Camp 100 pueden pagar con tarjeta (pedimos que los pagos para m\'as de 3 personas \textbf{no se} hagan con tarjeta). Al hacer la reserva como individuo, recibir\'as un enlace para pagar con tarjeta a trav\'es de Stripe.

\textbf{Si no puedes completar el pago mediante BACS, puedes enviar un cheque:}

Todos los cheques deben ir a nombre de `Woodcraft Folk'.

Si pagas con cheque, env\'{\i}anos un correo electr\'onico a info@camp100.org.uk para informarnos de que has enviado el cheque y a nombre de qui\'en. 

Env\'{\i}a tu cheque a:\\
Woodcraft Folk\\
Holyoake House\\
Hanover Street\\
Manchester \\
M60 0AS\\
Reino Unido

\chapter[Pagos internacionales]{Pagos\\ internacionales}

\begin{callout-green}{Informaci\'on}
Siempre que sea posible, recomendamos encarecidamente a los grupos internacionales que abonen el importe del campamento mediante transferencia bancaria.
\end{callout-green}

Los pagos se deber\'an efectuar a la siguiente cuenta\\
Woodcraft Folk\\
\textbf{C\'odigo Swift (BIC):} NWBKGB2L\\
\textbf{Número IBAN:} GB93NWBK60023571418024\\
\textbf{Direcci\'on de la organizaci\'on:} \\
Holyoake House, Hanover Street, Manchester, M60 0AS, Reino Unido

Consultad la referencia única que figura en la confirmaci\'on de la Reserva, que tendr\'a un formato C100-XXXXX. Esta referencia deber\'a utilizarse para abonar la fianza y para todos los pagos posteriores. 

Si no pod\'eis a\~nadir una referencia, enviadnos un correo electr\'onico a info@camp100.org.uk indicando el importe, la fecha y el destinatario del pago. As\'{\i} podremos asociarlo a vuestra reserva y actualizar vuestro registro de pagos. 


\makedocumentbackpage

\end{document}