\documentclass[a4paper, 11pt]{report}

\input{../global-preamble.tex}

\documentsetup{Politique de paiement}{Paiements, d\'ep\^ots, remboursements et plus encore}{01 July 2024}{payment-policy}{fr}{proof}

\begin{document}
\makedocumenttitlepage

\tableofcontents

\chapter{Pour les groupes}
\begin{callout-green}{Information}
Merci de nous contacter via info@camp100.org.uk si vous avez besoin de ces informations sous un autre format ou si quelque chose n'est pas clair. La r\'eservation du camp est un engagement financier et nous voulons que vous soyez en accord avec votre d\'ecision. 
\end{callout-green}

\section{Les frais du camp}
\begin{table}[H]
    \centeringdraft
    {\RaggedRight
    \begin{tabular}{p {0.17\textwidth} p{0.32\textwidth} p{0.11\textwidth} p{0.11\textwidth} p{0.11\textwidth}}
    \tablehead{R\'egions} & \tablehead{Pays} & \tablehead{10 jours \newline(27 juillet - 6 août) } & \tablehead{3 jours \newline (27 - 30 juillet)} & \tablehead{7 jours\newline (30 juillet - 6 ao\^ut)}\\
    Europe de l'Ouest et du Nord, Am\'erique du Nord & Autrice, Belgique, Catalogne, Danemark, Finlande, Allemagne, Italie, Norvège, Suisse, Royaume-Uni, Canada & £265 & £120 & £210 \\
    \hline
    Europe de l'Est et une partie du Moyen-Orient & Arm\'enie, Bi\'elorussie, R\'epublique Tchèque, G\'eorgie, Hongrie, Littuanie, Slovaquie, Slov\'enie, Turquie, Isra\"el & £190 & 85 & 150\\
    \hline
    Afrique, Asie, Am\'erique Latine et une partie du Moyen-Orient & Cameroun, Egypte, Ghana, Malawi, Mali, S\'en\'egal, Sahara Occidental, Zimbabwe, Boutan, Inde, Indon\'esie, N\'epal, Bolivie, Chili, Nicaragua, Paraguay, P\'erou, Palestine & £130 & £55 & 100\\
    \hline
    \end{tabular}
    } % end of rr     
    \caption{R\'epartition des frais de camp par r\'egion et dur\'ee de pr\'esence pour les membres d'une r\'eservation de groupe}
    \label{tab:group-camp-fees}
\end{table}

Les participants \^ag\'es de 0 \`a 5 ans n'ont pas de frais. Cependant, tous les participants de moins de 5 ans doivent être inscrits, pour des raisons de s\'ecurit\'e et d'organisation.

Voir le d\'elai de paiement en dessous. 

Dans les frais du camp est inclus la nourriture, toutes les activit\'es sur le camp et les infrastructures centrales. Le trajet jusqu'au camp n'est pas inclus, mais il y aura une navette \`a c\^ot\'e de la gare le premier et le dernier jour du camp. 
draft

\section{L'acompte}
La r\'eservation de votre groupe sera garantie une fois que votre d\'el\'egation aura pay\'e 50\% des frais. L'acompte n'est pas remboursable mais sera d\'eduite du solde de votre groupe.

\section{Paiement du solde restant}
Vous devez payer le solde restant de votre groupe avant le 10 juin 2025 cependant, veuillez faire les versements au plus vite. Les fonds collect\'es serviront \`a am\'eliorer le son, l'aspect, le goût et l'odeur du camp! 

Nous n'accepterons pas l'acc\`es au camp si les frais n'ont pas \'et\'e enti\`erement pay\'es en amont. Il s'agit d'une mesure d'\'equit\'e \`a l'\'egard de toutes les autres d\'el\'egations qui auront pay\'e dans les d\'elais impartis.


\section{Les d\'elais de paiement}
La date limite de r\'eservation pour le Camp 100 est fix\'ee au \textbf{10 juin 2025. Nous demandons \`a tous les groupes d'avoir pay\'e l'int\'egralit\'e des frais pour tous les participants avant cette date}. Apr\`es cette date la r\'eservation de la nourriture sera faite et l'infrastructure sera assur\'ee. Nous ne pourrons pas garantir que les besoins en mati\`ere de r\'egime alimentaire et d'accessibilit\'e seront satisfaits si nous prenons des r\'eservations tardives. Il est tr\`es peu probable que les demandes de r\'eservation effectu\'ees apr\`es la date limite soient accept\'ees. Veuillez vous assurer de r\'eserver et de payer avant la date limite afin d'\'eviter toute d\'eception. 

Veuillez vous assurer que vous ayez un casier judiciaire vierge ou des attestations (pour les groupes internationaux) avant le camp pour tous les participants \^ag\'es de plus de 16 ans. Nous n'autoriserons l'acc\`es au camp \`a aucune personne ne disposant d'une autorisation de protection valide et appropri\'ee. 

Nous nous r\'eservons le droit d'augmenter les frais du camp pour toute r\'eservation effectu\'ee apr\`es la date limite. 


\section{D\'elai de r\'eflexion}
Vous avez un d\'elai de r\'eflexion de 14 jours \`a partir du moment où vous versez le premier paiement pour changer d'avis. Pendant cette p\'eriode, vous avez le droit \`a un remboursement complet, sans donner de raison \`a votre annulation.

\section{Remboursements}
G\'en\'eralement, les frais du camp sont directement utilis\'es en amont pour les infrastructures, la nourriture et d'autres coûts. Pour cette raison, nous sommes d\'esol\'es de vous annoncer que nous ne pourrons pas rembourser les personnes qui ne pourront finalement pas participer \`a cet \'ev\'enement.

Dans l'\'eventualit\'e que votre groupe ne peut pas participer au camp, veuillez dans un premier temps essayer de trouver des remplaçants et des animateurs. Afin d'\'eviter de d\'ecevoir des jeunes qui \'etaient d\'ej\`a excit\'es \`a l'id\'ee de venir. Dans un second temps, veuillez contacter info@camp100.org.uk, notre \'equipe fera tout son possible pour vous aider \`a trouver une solution satisfaisante. Il y a des conseils et des aides pour la collecte de fonds, des fonds pour aider les campeurs pour lesquels le financement est un obstacle et des aides pour acc\'eder \`a du mat\'eriel de camping. Vous êtes importants pour nous et nous souhaitons rendre ce camp accessible \`a un maximum de personne.
 
Si pendant le camp vous n'êtes pas satisfaits avec votre exp\'erience, veuillez contacter les organisateurs sur le camp, d\`es que possible. Nous voulons que tout le monde profite de cet \'ev\'enement et nous ferons tout pour trouver une solution. Nous sommes au regret de dire qu'au moment du camp, les d\'epenses auront d\'ej\`a \'et\'e engag\'ees et que nous ne pourrons pas offrir de remboursement. Veuillez utiliser les proc\'edures du camp ou la politique de r\'eclamation de Woodcraft Folk pour toutes plaintes.



\chapter{Pour les participants individuels}
\begin{callout-green}{Information}
Veuillez nous contacter par mail \`a info@camp100.org.uk si vous avez besoin de ces informations sous un autre format ou si quelque chose n'est pas clair. La r\'eservation du camp est un engagement financier et nous voulons que vous soyez en accord avec votre d\'ecision. 
\end{callout-green}

Nous encourageons la participation au camp en groupe. Pour votre bien-être social, votre s\'ecurit\'e et pour des raisons \'economiques. Les participants auront une meilleure exp\'erience en participant en groupe. Cependant, les participants anglais \^ag\'es de plus de 16 ans peuvent choisir de r\'eserver ind\'ependamment d'un groupe s'ils n'ont pas d'autre possibilit\'e. Nous ne pouvons pas prendre de r\'eservations individuelles de personne en dehors du Royaume-Uni, sauf s'ils g\`erent un programme ou qu'ils ont un r\^ole central.

\begin{table}[H]
    \centering
    {\RaggedRight
    \begin{tabular}{p{0.45\textwidth} p{0.15\textwidth} p{0.15\textwidth} p{0.15\textwidth}}
    \tablehead{R\'egions} & \tablehead{10 jours \newline(27 juillet - 6 août) } & \tablehead{3 jours \newline (27 - 30 juillet)} & \tablehead{7 jours\newline (30 juillet - 6 ao\^ut)}\\
    Participants britanniques \^ag\'es de plus de 16 ans & £265 & £120 & £210 \\
    \hline
    \end{tabular}
    } % end of rr     
    \caption{R\'epartition des frais de camp par r\'egion et dur\'ee de participation pour chaque participant}
    \label{tab:individual-camp-fees}
\end{table}

Vous devrez \'egalement être un adh\'erent à Woodcraft Folk avec un DBS/ casier judiciaire vierge ou une attestation valide avant de participer à l'\'ev\'enement.
\section{L'acompte}
Votre r\'eservation sera assur\'ee une fois que vous avez pay\'e l'\'equivalence de 50\% de votre r\'eservation (par exemple, pour 10 jours : £132.50).

L'acompte n'est pas remboursable mais sera retir\'e de votre solde.

Si vous rencontrez des difficult\'es avec le paiement, veuillez contacter info@camp100.org.uk et nous ferons tout ce qui est en notre possible pour vous donner des options pour payer via cartes, transferts, par t\'el\'ephone ou en paiement \'echelonn\'e.

\section{Paiement du solde restant}
Vous avez jusqu'au 10 juin 2025 pour payer le solde restant.

Nous n'accepterons aucun participants si leur frais n'a pas \'et\'e enti\`erement pay\'e en amont. Il s'agit d'une mesure d'\'equit\'e \`a l'\'egard de toutes les autres qui auront pay\'e dans les d\'elais impartis.

Cependant, veuillez nous contacter directement \`a info@camp100.org.uk si vous rencontrez des difficult\'es financi\`eres et que vous avez besoin d'aide avec des id\'ees de collecte de fonds ou un autre soutien. Nous ne vous mettrons aucune pression d'assister \`a cet \'ev\'enement si vous changez d'avis.

\section{Les d\'elais de paiement}
La date limite de r\'eservation pour le Camp 100 est fix\'ee au \textbf{10 juin 2025. Nous demandons \`a tous les campeurs d'avoir pay\'e l'int\'egralit\'e des frais pour tous les participants avant cette date}. Apr\`es cette date la r\'eservation de la nourriture sera faite et l'infrastructure sera assur\'ee. Nous ne pourrons pas garantir que les besoins en mati\`ere de r\'egime alimentaire et d'accessibilit\'e seront satisfaits si nous prenons des r\'eservations tardives. Il est tr\`es peu probable que les demandes de r\'eservation effectu\'ees apr\`es la date limite soient accept\'ees. Veuillez vous assurer de r\'eserver et de payer avant la date limite afin d'\'eviter toute d\'eception. 

Veuillez vous assurer que vous ayez un casier judiciaire vierge ou des attestations (pour les groupes internationaux) avant le camp pour tous les participants \^ag\'es de plus de 16 ans. Nous n'autoriserons l'acc\`es au camp \`a aucune personne ne disposant d'une autorisation de protection valide et appropri\'ee. 

Nous nous r\'eservons le droit d'augmenter les frais du camp pour toute r\'eservation effectu\'ee apr\`es la date limite. 


\section{D\'elai de r\'eflexion}
Vous avez un d\'elai de r\'eflexion de 14 jours \`a partir du moment où vous versez le premier paiement pour changer votre avis. Pendant cette p\'eriode, vous avez le droit \`a un remboursement complet, sans donner de raison \`a votre annulation.

\section{Remboursements}
G\'en\'eralement, les frais du camp sont directement utilis\'es en amont pour les infrastructures, la nourriture et d'autres coûts. Pour cette raison, nous sommes d\'esol\'es de vous annoncer que nous ne pourrons pas rembourser les personnes qui ne pourront finalement pas participer \`a cet \'ev\'enement. Cependant, nous comprenons que perdre une telle somme d'argent peut être un probl\`eme. \textbf{Veuillez nous en parler le plus t\^ot possible si vous rencontrez des difficult\'es \`a payer. Nous voulons vous conseiller sur la collecte de fonds et autre sujet.} Vous pouvez nous contacter \`a info@camp100.org.uk. Nous ne vous mettrons pas la pression d'assister \`a cet \'ev\'enement si vous changez d'avis.
 
Si pendant le camp vous n'êtes pas satisfaits avec votre exp\'erience, veuillez contacter les organisateurs sur le camp, d\`es que possible. Nous voulons que tout le monde profite de cet \'ev\'enement et nous ferons tout pour trouver une solution. Nous sommes au regret de dire qu'au moment du camp, les d\'epenses auront d\'ej\`a \'et\'e engag\'ees et que nous ne pourrons pas offrir de remboursement. Veuillez utiliser les proc\'edures du camp ou la politique de r\'eclamation de Woodcraft Folk pour toutes plaintes.


\makedocumentbackpage

\end{document}