\documentclass[a4paper, 11pt]{report}

\input{../global-preamble.tex}

\documentsetup{Pol\'itica de pago}{Pagos, Dep\'ositos, Reembolsos y m\'as}{24 de agosto de 2024}{payment-policy}{es}{v1}

\begin{document}
\makedocumenttitlepage

\tableofcontents

\chapter{Para grupos}
\begin{callout-green}{Informaci\'on}
Si necesitas recibir esta informaci\'on de otra forma o si algo no te queda claro, ponte en contacto con nosotres en info@camp100.org.uk. Sabemos que reservar un campamento supone un compromiso econ\'omico, y queremos que te sientas contente y c\'omode con tu decisi\'on. 
\end{callout-green}

\section{Precios del campamento}
\begin{table}[H]
    \centering
    {\RaggedRight
    \begin{tabular}{p {0.17\textwidth} p{0.32\textwidth} p{0.11\textwidth} p{0.11\textwidth} p{0.11\textwidth}}
    \tablehead{Regi\'on} & \tablehead{Pa\'ises} & \tablehead{10 d\'ias\newline (27 Julio - 6 Agosto)} & \tablehead{3 d\'ias\newline (27 - 30 Julio)} & \tablehead{7 d\'ias\newline (30 Julio - 6 Agosto)}\\
    Europa Occidental y del Norte, Am\'erica del Norte & Alemania, Austria, B\'elgica, Catalu\~na, Dinamarca, Finlandia, Italia, Noruega, Suiza, Reino Unido, Canad\'a & 265£ & 120£ & 210£ \\
    \hline
    Europa del Este y algunas partes de Oriente Medio & Armenia, Bielorrusia, Rep\'ublica Checa, Georgia, Hungr\'ia, Lituania, Eslovaquia, Eslovenia, Turqu\'ia, Israel  & 190£ & 85£ & 150£\\
    \hline
    \'Africa, Asia, Am\'erica Latina y parte de Oriente Medio & Camer\'un, Egipto, Ghana, Malawi, Mal\'i, Senegal, S\'ahara Occidental, Zimbabue, But\'an, India, Indonesia, Nepal, Bolivia, Chile, Nicaragua, Paraguay, Per\'u, Palestina. & 130£ & 55£ & 100£\\
    \hline
    \end{tabular}
    } % end of rr     
    \caption{Desglose de las tarifas del campamento por regi\'on y duraci\'on de la asistencia para miembros de una reserva de grupo}
    \label{tab:group-camp-fees}
\end{table}

Les participantes de entre 0 y 5 a\~nos no deben pagar. Sin embargo, todes les menores de 5 a\~nos deber\'an ser inscrites, por motivos de seguridad y planificaci\'on.

Consulta el plazo de reserva m\'as abajo. 

El precio del campamento incluye la comida, todas las actividades que se realicen all\'i y la infraestructura central. El desplazamiento al campamento no est\'a incluido. Sin embargo habr\'a un autob\'us de enlace gratuito desde una estaci\'on cercana el primer y el \'ultimo d\'ia. 


\section{Fianzas}
La reserva de tu grupo estar\'a asegurada una vez que hay\'ais abonado el 50\% de los gastos de la delegaci\'on. La fianza no es reembolsable, pero se descontar\'a del saldo restante de tu grupo.

\section{Pago del resto del importe}
Deber\'as abonar el importe restante de tu grupo antes del 10 de junio de 2025, pero te agradecer\'iamos que efectuaras los pagos tan pronto como tu grupo pueda permit\'irselo. ¡Los fondos recaudados se destinar\'an a mejorar el sonido, el aspecto, el sabor y el olor del campamento! 

No se permitir\'a el acceso al campamento a ning\'un grupo que no haya realizado el pago \'integro por adelantado. De este modo pretendemos ser justos/as con todas las dem\'as delegaciones que hayan realizados los pagos antes de la fecha l\'imite.


\section{Fecha l\'imite para el pago}
Las reservas para el Camp 100 deber\'an realizarse antes del \textbf{10 de junio de 2025, por lo que pedimos a todos los grupos que hayan abonado el importe total de todes les participantes antes de esa fecha}. Despu\'es de esa fecha, ya se habr\'an hecho los pedidos de comida y la infraestructura estar\'a montada, y si acept\'aramos reservas tard\'ias no podr\'iamos garantizar la atenci\'on a las necesidades diet\'eticas y de accesibilidad. Es muy poco probable que se acepten solicitudes de reserva fuera de plazo. Procura reservar y pagar antes de la fecha l\'imite para evitar desilusiones. 

Tambi\'en ser\'a necesario comprobar antes del campamento que todes les participantes mayores de 16 a\~nos cuentan con los certificados de antecedentes penales correspondientes o los acuerdos de salvaguardia (para grupos internacionales). No se permitir\'a el acceso al campamento a ninguna persona que no disponga de una acreditaci\'on de salvaguardia v\'alida y adecuada. 

Nos reservamos el derecho a aumentar el precio del campamento para cualquier reserva realizada fuera de plazo.


\section{Periodo de reflexi\'on}
Existe un periodo de reflexi\'on de 14 d\'ias desde, el momento en que pagas la fianza, durante el cual podr\'as cambiar de opini\'on. Durante este tiempo, tienes derecho a recibir un reembolso completo y tu grupo no necesita dar una justificaci\'on para la cancelaci\'on. 

\section{Devoluciones}
Por lo general, las cuotas del campamento se destinan a sufragar los gastos iniciales.  Por esta raz\'on, sentimos no poder ofrecer devoluciones a los grupos que cancelen su asistencia. 

En el caso poco probable de que reserves el campamento y tu grupo no pueda participar, procura primero encontrar participantes y responsables de grupo que puedan sustituirlos. As\'i evitar\'as decepcionar a los/las j\'ovenes que esperan asistir. A continuaci\'on, ponte en contacto con info@camp100.org.uk, donde nuestro equipo har\'a todo lo posible por ayudarte a encontrar una soluci\'on satisfactoria. Podemos ofrecer asesoramiento sobre c\'omo recaudar fondos, contamos con un fondo de acceso para ayudar a los participantes para los que la financiaci\'on suponga un obst\'aculo y ayuda para acceder al material de acampada. Vosotres sois lo m\'as importante para nosotres, y queremos hacer lo posible para que asistan cuantos m\'as grupos mejor.
 
Si durante el campamento no te sientes satisfecho/a, ponte en contacto con la direcci\'on del campamento in situ, lo antes posible. Queremos que todo el mundo disfrute de su experiencia y colaboraremos contigo para resolver cualquier problema. Una vez que se celebre el campamento, los gastos ya se har\'an pagado, por lo que lamentablemente no podremos ofrecer devoluciones. Para plantear cualquier cuesti\'on, utiliza el procedimiento del campamento o la pol\'itica de quejas de Woodcraft Folk.



\chapter{Para participantes individuales}
\begin{callout-green}{Informaci\'on}
Si necesitas recibir esta informaci\'on de otra forma o si algo no te queda claro, ponte en contacto con nosotres en info@camp100.org.uk. Sabemos que reservar un campamento supone un compromiso econ\'omico, y queremos que te sientas contente y c\'omoda con tu decisi\'on. 
\end{callout-green}

Se anima a participar en el campamento como parte de un grupo. Pensamos que esto es mejor desde el punto de vista de la socializaci\'on, la seguridad, y es adem\'as m\'as econ\'omico. Creemos que la experiencia ser\'a mucho m\'as enriquecedora al formar parte de un grupo.  Sin embargo, los participantes del Reino Unido mayores de 16 a\~nos pueden reservar por su cuenta si no hay otra alternativa. No podemos aceptar solicitudes de participantes individuales de fuera del Reino Unido, a menos que participen en la ejecuci\'on del programa o desempe\~nen un papel central.

\begin{table}[H]
    \centering
    {\RaggedRight
    \begin{tabular}{p{0.45\textwidth} p{0.15\textwidth} p{0.15\textwidth} p{0.15\textwidth}}
    \tablehead{Region} & \tablehead{10 d\'ias (27 Julio - 6 Agosto)} & \tablehead{3 d\'ias (27 - 30 Julio)} & \tablehead{7 d\'ias (30 Julio - 6 Agosto)}\\
    Participantes del Reino Unido mayores de 16 a\~nos & £265 & £120 & £210 \\
    \hline
    \end{tabular}
    } % end of rr     
    \caption{Desglose de las tarifas del campamento por regi\'on y duraci\'on de la asistencia para participantes individuales}
    \label{tab:individual-camp-fees}
\end{table}

Tambi\'en deber\'as ser miembro al corriente de pago de Woodcraft Folk y contar con un DBS o PVG o con un control de salvaguardia.  

\section{Deposits}
Tu reserva estar\'a asegurada una vez que hayas abonado el equivalente al 50\% de tu reserva (por ejemplo, para 10 d\'ias 132,50 £). 

La fianza no es reembolsable, pero se descontar\'a de tu saldo restante.

Si tienes dificultades para pagar, ponte en contacto con info@camp100.org.uk y haremos todo lo posible para ofrecerte opciones de pago mediante tarjeta, BACS, por tel\'efono o en plazos m\'as peque\~nos. 


\section{Pago del resto del importe}
Es necesario que hayas abonado el saldo restante antes del 10 de junio de 2025.   

No se permitir\'a el acceso al campamento a ning\'un participante que no haya realizado el pago \'integro por adelantado. De este modo pretendemos ser justes con todos los grupos e individuales que hayan realizados los pagos antes de la fecha l\'imite. 

De todos modos, ponte en contacto con nosotres directamente en info@camp100.org.uk si te encuentras en una situaci\'on econ\'omica dif\'icil y necesitas ayuda con ideas para recaudar fondos u otro tipo de apoyo. No te presionaremos para que asistas si decides cambiar de opini\'on.

\section{Fecha l\'imite para el pago}
Las reservas para el Camp 100 deber\'an realizarse antes del \textbf{10 de junio de 2025, por lo que pedimos a todes les participantes que hayan abonado el importe total antes de esa fecha.} Despu\'es de esa fecha, ya se habr\'an hecho los pedidos de comida y la infraestructura estar\'a montada, y si acept\'aramos reservas tard\'ias no podr\'iamos garantizar la atenci\'on a las necesidades diet\'eticas y de accesibilidad. Es muy poco probable que se acepten solicitudes de reserva fuera de plazo. Procura reservar y pagar antes de la fecha l\'imite para evitar desilusiones. 

Tambi\'en tendr\'as que asegurarte de que has superado las comprobaciones del DBS o un acuerdo de salvaguardia (para grupos internacionales) antes del campamento. No se permitir\'a el acceso al campamento a ninguna persona que no disponga de una habilitaci\'on de salvaguardia v\'alida y adecuada. 

Nos reservamos el derecho a aumentar el precio del campamento para cualquier reserva realizada fuera de plazo.

\section{Periodo de reflexi\'on}
Existe un periodo de reflexi\'on de 14 d\'ias desde, el momento en que pagas la fianza, durante el cual podr\'as cambiar de opini\'on. Durante este tiempo, tienes derecho a recibir un reembolso completo y no necesitas dar ninguna justificaci\'on para la cancelaci\'on.  

\section{Devoluciones}
Por lo general, las cuotas del campamento se destinan a sufragar los gastos iniciales de infraestructura y comida.  Por esta raz\'on, sentimos no poder ofrecer devoluciones a quienes cancelen su asistencia. Sin embargo, somos conscientes de que perder dinero puede suponerte problemas. \textbf{Si tienes dificultades para pagar, ponte en contacto con nosotros/as lo antes posible. Podemos ayudarte a recaudar fondos y con las cuestiones pr\'acticas.} Ponte en contacto con nosotros/as a trav\'es de info@camp100.org.uk. No tendr\'as que asistir al campamento si no lo deseas. 
 
Si durante el campamento tienes cualquier problema, ponte en contacto con la direcci\'on all\'i lo antes posible. Queremos que todo el mundo disfrute de su experiencia y colaboraremos contigo para resolver cualquier problema. Una vez que se celebre el campamento, los gastos ya se har\'an pagado, por lo que lamentablemente no podremos ofrecer devoluciones. Para plantear cualquier cuesti\'on, utiliza el procedimiento del campamento o la pol\'itica de quejas de Woodcraft Folk.


\makedocumentbackpage

\end{document}