\documentclass[a4paper, 11pt]{report}

\input{../global-preamble.tex}

\documentsetup{Rejoignez-nous \`a l'une des sessions FAQ le mois prochain pour en savoir plus sue le Camp 100!}{Testing French Language support}{\today}{french-test}{fr}{v0}

\begin{document}
\makedocumenttitlepage
\tableofcontents


\chapter{Chap}
Ch\`ere Les Faucons Rouges,

Nous avons beaucoup appr\'eci\'e partager Common Ground avec vous et on esp\'ere que cela vous a plu \'egalement ! 

Nous revenons vers vous pour vous donner plus d'informations \`a propos du Camp 100, le camp international organis\'e par Woodcraft Folk pr\'evu pour l'\'et\'e 2025 au Royaume-Uni, auquel nous aimerions vous inviter. Nous serions ravis de vous revoir au Royaume-Uni afin de renforcer les amiti\'es pr\'ec\'edemment cr\'e\'ees et d'en construire de nouvelles ! \textbf{Camp 100 aura lieu du 27 juillet au 6 ao\^ut 2025 \`a Kelmarsh Hall and Gardens} (le m\^eme endroit que pour Common Ground, au milieu de l'Angleterre). Nous f\^eterons les 100 ans de Woodcraft et regarderons vers un avenir encore meilleur. De plus, nous sommes ravis de revoir tous nos amis du monde entier !

Nous camperons dans des villages d'environ 90 personnes, incluant au moins un groupe de Woodcraft et un groupe international. \textbf{Les groupes internationaux seront mis en relation avec les groupes de Woodcraft entre la fin d'ann\'ee 2024 et le d\'ebut d'ann\'ee 2025} afin que vous puissiez commencer \`a vous rencontrer, \`a vous organiser et potentiellement \`a travailler sur de la collecte de fonds.

\textbf{Le prix par personne pour ceux venant des Les Faucons Rouges, faisant partie de la r\'egion Europe de l'Ouest sera de £265 pour 10 jours, £210 pour 7 jours ou £120 pour 3 jours.} Dans les frais du camp sont inclus la nourriture, toutes les activit\'es et les infrastructures centrales. Le voyage jusqu'au camp n'est pas inclus, cependant une navette depuis la gare la plus proche est pr\'evue pour le premier et le dernier jour. De plus, nous pouvons vous aider dans l'organisation de votre voyage. Nous avons des fonds disponibles pour les organisations qui ne peuvent pas payer les frais du camp et nous aiderons les groupes de Woodcraft dans la collecte de fonds pour payer la participation des organisations avec lesquelles ils seront en lien. Veuillez r\'epondre \`a ce mail si vous avez des questions ou des doutes \`a propos du financement ! 

\textbf{Si vous souhaitez vous joindre \`a nous, rencontrer l'\'equipe et en savoir plus, nous organisons 2 webinaires d'introduction ce mois-ci, le premier sera le mercredi 22 mai \`a 14h (heure d'Angleterre) et le deuxième lundi 27 mai \`a 19h (heure d'Angleterre).}

Lien pour rejoindre la session du 22 mai \`a 14h :\\
\href{https://us06web.zoom.us/j/85965780900}{https://us06web.zoom.us/j/85965780900}

Lien pour rejoindre la session du 27 mai \`a 19h :\\
\href{https://us06web.zoom.us/j/85965780900}{https://us06web.zoom.us/j/85965780900}

Nous sommes en train de recruter des interprètes pour traduire pendant ces r\'eunions et s'assurer que tout le monde peut y participer. \textbf{Veuillez nous tenir au courant avant mardi 14 mai si vous pouvez aider avec la traduction ou si vous avez besoin d'un interprète pendant cette r\'eunion.} Si aucune de ces deux dates ne vous convient, nous pouvons organiser une autre r\'eunion afin d'\'echanger sur la participation de votre organisation - veuillez r\'epondre \`a ce mail et nous trouverons une solution !

Pour finir,  Nous avons besoin de vous pour faire du Camp 100 un succès ! \textbf{Suivez nous sur Instagram, Facebook et X/Twitter \`a @camps100wcf et allez faire un tour sur notre sit \href{https://camp100.org.uk}{camp100.org.uk}}. Si l'un d'entre vous ou une personne que vous connaissez souhaite rejoindre l'\'equipe et faire partie de l'organisation, \textbf{rendez-vous sur la page \href{https://camp100.org.uk/get-involved/}{Get Involved} pour voir les postes sur lesquels nous recrutons,} Nous serions ravis d'avoir plus de volontaires internationaux parmi nous ! 

Veuillez partager cette adresse mail \`a votre responsable ou \`a n'importe qui de votre organisation qui pourrait \^etre int\'eress\'e.

Nous avons hâte de vous rencontrer et nous esp\'erons vous voir \`a l'une des sessions FAQ !

Bien \`a vous, \\
Millie, Lauren et l'\'equipe du Camp 100.


\makedocumentbackpage

\end{document}